一句到尾 GME幾多先肯放

3000

唔放

攬住佢入棺材呀

叫孫燒比我

10000

Sh

5000 少一蚊都唔放

大家放個價唔一致就俾沽空佬執到平貨

一半3000
另一半5000啦

3000都平

我放一百萬一股第二條友放八十萬係咪又好抵佢執到平貨

一致先係重點 唔係咩價放

100000

全民sh係無咩可能

到時會唔會人踩人

有價都放唔出

8964

1000!!!

我900會走先

你估會唔會有人覺得平平地走先袋錢先
買GME個信念係邊 SH我只知SH 咩價走冇諗

5000

Sofi 限價最多都係市價5倍

same here

500走1/4
1000再走1/4
其他放風箏

有冇得email佢改改

中間回會入返

基本 10000 想食42069

3000
之後留返少少SH當睇戲

10000 is the magical number

strong hold until SHORT SQUEEZE!!!!!

Reddit講緊10000

set左10000

30000thanks

咁咪等佢Short squeeze個下先禁囉屌 有成幾日時間比你禁

我都係set10000
睇定啲先

10000啦

貼倉先講啦

10皮本金
想full pay 九龍站上蓋 目標價要set幾多?

要10000以上wor

10000000000000

500會放一半

收市價10至20倍咁調

瞓咗三批 1500 5000 10000

比d大志啦

5000
10000
42069

玩short squeeze 做張子強
梗係獅子開大口
同你煮飯仔呀宜家

個股價真係會升到上10000咁癲咩

我係度諗如果真係升到九千 都仲走去高追買貨會點

重點係要令short squeeze發生
到個日都唔洗問咩價放啦，反正都發左達

幾多都唔會放 會番俾個孫
等佢地唔會問點解當年冇買到GME

比你低一蚊

10萬啦起碼

鬼佬果邊都係齊心掛10000

可唔可以解釋下點解

咩係short squeeze都唔知知學人玩

500 ，1000

咪咁貪心啦，10K 好喇！

我識禁制就得架啦

留俾個孫唔放

ss即係佢到時一定要掃夠佢shorted嘅貨去平
到時佢要不問價掃貨
明點解支票任你寫未？

破產好過

老破唔係大晒
哩單嘢點都要有人埋單

short squeeze 1萬，唔係講笑

8000

$8964

齊頭$8964啦

10k

破產就係唔洗埋單

除非係共產黨, 話唔埋就唔埋
正常有券商, 燕梳公司, 仲有銀行

會唔會火燒連環船搞到變咗大蕭條

出面開咗咁多個po仲講哩啲

但點知佢要補幾多倉？
你地放唔到星期一跌返咁點？
真心想知

SH, 升到一億個陣可以考慮下

尋日200All in

一晚賺咗一年人工

今晚搵位再買

今日都仲係12x% short
你覺得呢？

實有一班空軍唔信會升 隨時玩足下星期

但未必聽日到期

未必全部聽日到期

5000 gogogo

咩位入

Cash唔夠買就要平其它倉

星期五啲short call $1000都要入貨你仲hold 唔hold

唔知
就咁睇, 唔係好多錢
交易量幾萬億計, 震唔郁嘅
(突然又想我上面句野燈添)

short squeeze開始左再諗啦

點睇佢開始左

Set咗10000

今日掛4206.9

Cashout一部分即係冇信念啦
買得就等6000

有可能
到時揸其他正股同揸Cash都要死

5000啦
最好10000

所以要SH到嗰日
星期五係啱開戰

如果ss當日唔記得set價又瞓左瞓埋右會點？

衰仔唔怕認
俾機會大家上

5201314

講好左唔放呀，我打工賺左錢，買黎夾死沽空，呢世都唔會放嫁。SH團結!!!

1m

1000000

不問價入long call 570
Full pay 十個單位都得

4206.9

比喻係咁 你起晒鋼都冇撚用 你鍾意嘅咪賣200萬一股囉

弱弱一問點解依家盤前升唔上去？

Go q&a

跌返咪輸lor 屌你老母 咁撚驚返去做定期啦

係人到知啦
我睇下你地有咩exit strategy姐
問下都唔得仲要屌老母
祝你輸身家

會變L咗 欺詐四國志，never end

支持

今晚入4股
利申 新手上路睇人類打巨人

squeeze先啦

大佬問多樣
我新手 今晚入貨
係咪照依加價347入就得架喇?
2700一股 我打算入4股

50000

SH 到沽空機構投降？

好多人3xx入 好多人等緊棍
答你唔到幾多買好
睇你自己可以承受嘅風險
最緊要sh

起碼1000

真係會有棍?
佢想再沽空令我地驚放手佢就走得甩?
其實138%沽空最終佢可以點解決

唔撚放

500走好似低左d喎

冇人知

咪撚影響軍心

我叫左老友掛單今晚入4股架喇
之後跟大隊挑機!!!
齊齊打巨人

仆街富途牛牛到時會唔會唔肯賣我地d貨出去架
屌你老味，到時搵d唔係理由既理由暫停交易
過哂氣，個app先回復正常

9999

我800

我30k就走

如果升到1000就證明理論上可以無限

玩到咁大如果1000就走嘅話，好對唔住自己姐，反正我已經冇成本

姐係仲有得再高

大把人冇成本 所以至少10000

set定50000

42069.00

依個數字咩意思

大麻 sex position

10000000000

推返上黎

留比個仔
傻閪淡友，我一股都唔會比你

$20

32857

Ching fat fat la